［求救］p&d想搵返幾年前既account 但唔記得資料

是咁的 小弟我最近想玩返p&d （因為無啦啦好多朋友叫我玩）同埋聽講出左協力 多人玩左又好玩左 所以想搵返以前個account

跟住我就上網睇教學跟住做 ：

最後官方send左呢封email比我 我唔係好明佢講咩 不過睇漢字大約意思好似係我資料唔齊

但係呢我手頭上得以下既資料
1:我既id
2:我既用戶名
3:幾時打過咩關卡
4:5隻以上既book mark怪

果d咩咩w既資料係完全唔記得哂 另外有個好似係pw咁既野都唔記得左

而我曾經課金既資料 因為係幾年前既野 課金既email 一早就delete左

我想請問我仲有冇機會搵得返個account??
另外幾年前既信用卡課金紀錄仲可唔可以搵銀行拎返？

個account以前課左幾萬蚊 唔想重頭玩過

求下你地幫幫我

負評上一頁

好似仲問埋你用an機定ios玩，最後一次login係an機定ios，然後仲有幾時clear過咩關，你以前有冇過降臨前print過screen或者wtsapp過fd之類，睇下有冇日期記錄

我好似有BACK UP以前WHATSAPP既圖 不過有冇PAD既圖就真係唔知....
但我上網見到好似話上網搵返佢降臨第一次出既時間就OK (因為我果陣多數一出即打)

難以置信 今時今日重有人玩呢隻廢驚

上淘寶買個初始等神up仲快過你拎返個舊號啦...

Agger